\begin{ganttchart}[time slot format=isodate]{2019-01-21}{2019-05-27}%
    \gantttitlecalendar{month=name, week}%
    \ganttnewline%
    \ganttbar[name=task20]{Organisation du projet}{2019-01-21}{2019-02-08}%
    \ganttnewline%
    \ganttmilestone[name=task1]{Rendu feuille de route}{2019-02-11}%
    \ganttnewline%
    \ganttbar[name=task2]{Reprise de la base de code Lucilia}{2019-02-11}{2019-02-15}%
    \ganttnewline%
    \ganttgroup[name=task3]{Partie Thibault}{2019-02-11}{2019-04-12}%
    \ganttnewline%
    \ganttbar[name=task4]{Lecture des documents}{2019-02-11}{2019-03-01}%
    \ganttnewline%
    \ganttbar[name=task5]{Implémentation algorithmes maillage}{2019-03-11}{2019-04-02}%
    \ganttnewline%
    \ganttbar[name=task6]{Tests maillage}{2019-04-03}{2019-04-12}%
    \ganttnewline%
    \ganttbar[name=task7]{Implémentation algorithmes texturage}{2019-03-11}{2019-04-02}%
    \ganttnewline%
    \ganttbar[name=task8]{Tests texturage}{2019-04-03}{2019-04-12}%
    \ganttnewline%
    \ganttgroup[name=task9]{Partie Mattéo}{2019-02-11}{2019-04-12}%
    \ganttnewline%
    \ganttbar[name=task10]{Étude des solveurs existants}{2019-02-11}{2019-02-15}%
    \ganttnewline%
    \ganttbar[name=task11]{Implémentation PGSR}{2019-02-18}{2019-03-01}%
    \ganttnewline%
    \ganttbar[name=task12]{Implémentation ajustement par faisceaux}{2019-03-11}{2019-03-22}%
    \ganttnewline%
    \ganttbar[name=task13]{Tests faisceaux/PGSR}{2019-04-01}{2019-04-12}%
    \ganttnewline%
    \ganttbar[name=task14]{Évaluation des résultats et tests d'intégration}{2019-04-15}{2019-04-25}%
    \ganttnewline%
    \ganttmilestone[name=task15]{Rendu bilan à mi{-}parcours}{2019-03-11}%
    \ganttnewline%
    \ganttmilestone[name=task16]{Fin du travail sur le projet}{2019-04-26}%
    \ganttnewline%
    \ganttmilestone[name=task17]{Rendu rapport et projet complet}{2019-05-22}%
    \ganttnewline%
    \ganttbar[name=task18]{Préparation soutenance}{2019-05-20}{2019-05-24}%
    \ganttnewline%
    \ganttmilestone[name=task19]{Soutenance du projet}{2019-05-27}%
    \ganttlink{task20}{task1}%
    \ganttlink{task20}{task2}%
    \ganttlink{task20}{task4}%
    \ganttlink{task4}{task5}%
    \ganttlink{task5}{task6}%
    \ganttlink{task4}{task7}%
    \ganttlink{task7}{task8}%
    \ganttlink{task20}{task10}%
    \ganttlink{task10}{task11}%
    \ganttlink{task11}{task12}%
    \ganttlink{task12}{task13}%
    \ganttlink{task6}{task14}%
    \ganttlink{task8}{task14}%
    \ganttlink{task13}{task14}%
    \ganttlink{task14}{task16}%
    \ganttlink{task18}{task19}%
    \ganttextraholidays[Vacances hiver]{2019-03-04}{2019-03-10}%
    \ganttextraholidays[Examens~S1 (session~2)]{2019-03-25}{2019-03-31}%
    \ganttextraholidays[Examens~S2 (session~1)]{2019-04-29}{2019-05-19}%
\end{ganttchart}
